屌那星 估唔到牙記熱身賽裝假狗

大勝吧牙仙奴

咪燈啦

樓主勁驚北京肺炎 想快啲拎冠

好彩佩哥發現到樓主陰謀

樓主今晚做阿迷？

支持牙屁復活

比比一直都勁

利迷蓋清

蓋連垃圾阿都燈

佩哥復活之後勁搶口

屌你，燈到佢冇得出